又一個香港youtuber拉低哂質素

睇左個一開始懶型咁款想加快節奏 個樣造作 又懶風趣咁
得閒搵個公仔客串 心諗你做乜鳩 又唔好笑
拍d野又冇黎新意又唔特別好笑
唔怪得咁多小學雞係圖書館到睇

公仔 = 阿悠 ?

唔知佢個公仔咩名
仲哂時間睇佢d垃圾片去研究？

Sunny

日本果兩兄弟d片 高質好多